有冇人鐘意攬毛巾瞓覺？

見到隔離個攬公仔post,
唔明公仔、攬枕有咩好攬
毛巾先係王道
特別係啱啱洗完打乾仲暖嘅時候
舒服到痴咗線
有冇巴打都係鐘意攬毛巾瞓？

利申：由細攬到大

+1

我會cum毛巾被

由細到大攬毛巾被，佢已經分裂咗幾塊
洗完會硬，同埋陣「太陽味」好似係燶塵蟎

好好聞

落柔順劑?
塵蟎講法好似冇科學根據

有張毛巾被攬左17年
每日要聞住佢陣味先安落
最癲試過去旅行都帶埋佢
最鐘意係冬天同埋開冷氣個時
凍冰冰攬落去好過癮

凍同熱攬都好舒服

我都係
BB被來 攬左都10幾年

有 由細到大都攬緊
不過一洗就硬 要軟先好攬

一定黃撚晒

早兩年被屋企人掉撚左
有日番到去發現唔見左

我攬咗廿幾年仲攪緊
條邊開始甩要補下佢

Ex之前都成日講佢有張被由細陪到佢大 原來咁多人真係會有

有 叫佢做臭被

我都有 屋企人成日話買過條新嘅代替
仲話一洗會化成灰
但新嘅就唔係嗰回事架嘛

洗得多真係會爛 好易撕開幾橛
換過2次 換嘅時候有交接期 兩條一齊用 等到舊嗰條爛得好梗要先dum